ICAC起訴「反黑警司」 涉收賄免費嫖妓包庇夜總會

廉政公署落案起訴一名警司及兩名私人會所經營者，控告他們涉嫌分別接受及提供共78萬元賄款及由一名女子提供免費性服務，以及串謀公職人員行為失當，使該警司向該兩名經營者披露有關警方調查有關私人會所的機密資料，並向他們提供意見或協助。

吳偉漢，53歲，人稱「反黑警司」的港島總區刑事總部警司；欒其祥，46歲，及謝凱健，37歲，同為MB Club Mont. Busa (MBC)及GOLDEN經營者，被控共8項罪名，其中5項為交替罪名。

黑警學係反黑